其實有妹既男人都幾慘

如果你個妹正既 又唔屌得 睇住佢大 大左又要比另一個男人屌 日日就係睇得唔食得 你都咪話唔慘

阿妹成日用對F奶夾我腸

唔中出得之嘛，屌有乜問題

妹控